［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #213

FNC會唔會太廢

xpeke

fnc淪落要bd...

又黎越南分推戰術

女警頭先串撚到

FNC佢地敢打,拖多幾秒,可能屋企爆撚左

放你分推
我黎打交

屌

仲想去

uzi

karsa

又smite贏

又輸

karsa又偷

SMITE神

EU SMITE

Karsa

又俾人偷

又贏SMITE

柒到

痴線

KARSA

邊次贏smite

又輸smite

又搶贏

Karsa救世界

KARSA又教學

如果係xpeke就已經bd完game了

karsa is a beast

屌你老味個smite廢撚到

我全都要

karsa加人工

綠色神偷

karsa值曬身價

龍獸唔停車開Q? 做乜直接飛埋去龍到

有soaz都完game了

KARSA:電狗我幫你搶返佢兩條了

咁樣開龍真係玩鳩個jungle

Karsa：我先係巴龍之子

Karsa係咪搶左3條

Hylissang又做乜撚野啊

Fnc啲call

你老味又輸

sOAZ 一定t入去送頭

karsa: 閃電狼，你哋俾人搶ge龍...

諗起之前mlxg又係俾karsa偷龍偷到傻

如果係MLXD,會點

咪係 本身好太機會贏 冇啦啦咁撚樣死咗

身在曹營

又係時候袋錢入你袋

真係好識搶

RNG死咗隻VLAD
明明去幫BWIPO就冇事 做咩走去打大龍
邊撚個CALL

穩到

痴撚線 隻血鬼

Karsa:我全都要

karsa係咪成功偷曬所有野

Smite war輸晒打撚咩

soaz玩科加斯都拎唔到龍
當年睇 笑到傻撚左

抵啦 又同karsa搶

恭喜RNG

輸撚晒smite

頭先賣肉比TOP BD應該嬴到..

爆得勁快..

大好形勢都throw返出去

Karsa:啲野 全部都係我嘅

屌 一場比人搶三次龍

食屎狗個特寫

乜都搶撚哂 痴撚線

前期猛咁幫bwipo..

點知中後期 bwipo 有大半時間唔見人

海燈都救唔到FNC

食屎狗

fnc如果唔輸smite就贏左啦

今鋪似係JG問題喎

開始崩啦

食屎狗喊啦

食屎狗一陣會唔會喊?

真係講中左,後期團戰輸撚硬 龍獸掂都掂唔到UZI,打前排又唔痛

FNC個JG心態爆炸未

Caps走左果下呆左 自己throw

karsa 兩連 cls

冇啦啦開乜9龍

俾人強姦

janna死左唔敢打

今場我覺得BWIPO玩得幾好

karsa: 咩係kda? 食唔食得?

3年前？

吸血鬼最尾果波係咪1打3

個jg 廢唔廢d
輸曬d 龍

其實幾時有錯覺覺得FNC可以打贏RNG

大快活真係廢撚到

Bwipo分推啲決定好差

唔知今場FNC出局後食屎狗又要留幾耐

台仔仲話唔要karsa了

應該係KARSA 太勁
佢搶巴龍個次仲低LV過對面

關咩事 輸smite咋

Mlxd真係只可以係入圍9玩
呢場出佢死硬

咁撚刺激

只要有任何一次重擊到都幫到好多
一次都重唔到

嗰個MOMENT保住BWIPO唔死就劏撚哂
真係差一步就贏走咗去throw龍

同cait vlad打後期

今場真係唔關食屎狗事
啲龍無條食到啲call錯哂
隻風女無撚用喎又

唔知點解兩場rng d人打贏之後塊面都係好冷靜無表情

係咪

karsa幫fw報仇 偷撚fnc jg懷疑人生

carry左成場 最後果到先柒左
主要係Karsa太猛 5050全部羸曬點輸

隻top 最尾真係開得幾靚
但無人去

下 差唔多所有決定都係mind-fucked

呢場上路分推得好差。 唔夠果斷。

咪就係 on99

長期分推邊有團戰
係最尾輸曬smite比人一波推

前期陣打唔穿就gg

其實rng己經troll 陣，fnc 都贏唔到
上中野屌打晒rng 下用ez 都可以拖

我完全唔覺會贏到 fnc top偷家個陣都覺佢一定偷唔到

睇唔明輸elder果個call
推緊入去,ad同jg走去打elder
留番bwipo比人捉,caps係兩批人中間唔上唔落

岩岩巴龍位 溝通好小小 硬阻rng回家 gg左啦 on撚9

正，一陣炒完蛋有影帝靜坐半粒鐘睇

All star

呢場換mlxd真係死撚得

閃入去阻佢地b就有機

一小時後又有得睇影帝

血鬼好難處理

如果唔係邊有咁難處理

拉緊人重唔到

驚咗半秒囉

其實啲職業jg做乜柒咁易比人偷
jg唔係最重要就係睇時機 smite，唔撚識就去做團戰jg啦

仲有ornn
ornn never dies

JG真係輸karsa好多,不過我都係覺得第一條巴龍問題係sup多,佢唔係比吸血鬼打走左
留係巴龍入面,同caps兩個輪流用R,karsa根本埋唔到去啦

mlxg bo1 karsa bo5 rng無敵

karsa what was that

應該想學ig 用風女黎counter zac入場

RNG留左咁耐出就係為左等今日karsa出黎屠

血鬼一潛後排冇人阻嘅
Gg硬

FNC其實打得好好

D call好飄忽 捉人捉到好好 一抗龍就賣笑 ez蠍子食龍好慢

冇啦fnc 冇晒招啦

隻風女自己行埋去送死
On9到震

係lor
真係R爆頭
帶枝水槍開大龍

Caster：點解蠍子唔R 扎克再smite?

mlxd bo1都係賣笑咋wo

假如caps 同rekkles拎條命同佢地換,可能真係偷到

所以頭先GANK死VLAD係應該保BWIPO鳩推
贏撚硬

有幾次佢可以爆埋野先死 但佢夢遊

輸兩個smite

前期陣有做到佢既作用
但係開親龍呢Dobjective都柒

唔係..花絮有講教練唔俾佢地瘋狂 唔俾佢地叫NICE
直到最後一場主堡爆先俾
唔想佢地膨脹

因為對面都係職業囉

Mlxd 都係咁

係重擊姐

前期橡膠人輸2lv

又要加人工鳥

前期CAPS 個風向帶得好撚靚

其實fnc隻sup兩場啲decision-making都好撚曳

Bwipo應該覺得佢地留住rng係藍位度
點知有兩條懵撚打elder

等你地班仆街輕敵

5050架炸喎 係柒call

Mlxd真係笑到我

佢贏LV 輸SMITE 我覺得已經輸好多

影帝可唔可以表演掃曬D Mon落台

不如ban血鬼啦。
兩場都勁到顛線。。後期團戰完勝

本身諗緊揀隻綠色垃圾出黎又想送番場比人
點知Karsa強行救番場 輸lv重擊又羸 5050巨龍又羸 點同你玩

條on9仔最後一下係到清兵

食屎狗47.1k

講到打先就有著數咁

輸Baron佢好大責任

食屎狗高傷過uzi
又然

食屎狗今場算係咁

上mlxg uzi自然會carry
無須擔心

Karsa MSI 100%勝率

仲邊有BAN位
對RNG下路已經要硬食2BAN

其實 重擊大家都係5050 karsa岩先好似仲要高lv小小

盡曬力啦
但今次唔係食屎狗雷係jg雷
caps喊都唔出

幅經濟圖...FNC柒到 本身羸人地9條街

不過明自己重擊都唔夠對面好都照打就call問題

呢場食屎狗上哂身都輸

Karsa:重保唔保mlxd呀

佢場場都行行企企咁

其實上路成日俾人捉到都好致命

有ez嘅陣打龍點快 pro player喎

屌 FNC smite中一次都贏梗 偏偏miss晒兩次

根本啲開龍call係賣笑

心態應該爆左啦
3:0gg

簡志豪已經放哂水玩穩既射手 都0-2..

完全無溝通好

隻sup最鳩

本身殺左血鬼之後重整陣容想食龍拎塔都得啦
唔講以為打緊rank 同班街場友排緊

真，jezie yellowstar 無依家sup咁垃圾

留招 咁快出曬點呃人 上隻xd都已經7-3

幫b po幫到 自己肥唔起...

結果 b po 團戰八成時間走左去分推...

no sponsor anymore

唔識玩風女
蛇蛇個隻都好過你

咁佢都係博一博

唔博咪又係比Rng拎

我記得閃電狗隻JG 比FNC 隻JG 偷2次BARON

應個應該係團隊call

MLXG出GAME3
機會黎喇飛雲

...mlxg game 3 ...

Caps

呢個sup真係好撚垃圾,第一條巴龍佢唔走,根本可以阻karsa入去偷巴龍
RNG偷唔到巴龍,根本打唔到落去

我覺得比吸血鬼同山羊夾果次就抵 果波先逆轉返d

俾最後嘅機會啦

MLXD上場

MLXG

tempo 可以搵佢

換左MLXG 可唔可以再換返KARSA?

小虎最後果波一拖幾咁都唔死

camille唔分推唔通去打團

出mlxd 隊友會爆seed

都3-0gg點換

caps真係慘 平時已2打8 今場連jg都俾人技術性擊倒

karsa真係偷完嘢就走喎

唔好3比0好冇？
得三場睇好悶啵

我特登去UTUBE碌返前少少睇
吸血鬼仲有成40秒先復 BWIPO已經行到入城
堆屍搞UZI應該20秒已經贏撚咗
但係王子自己向左跳
明顯想賣鳩bwipo食龍再自己帶贏

tempo行搞笑style嫁喎

買左外圍殺返局

又例牌Game3放一場比fnc?

小虎今日打得幾好
On9珍那站場企好啲放Q贏撚左啦呢場

上路出鬥士角唔係坦角都係預分推流架啦其實

RNG個陣 擺明留力打KZ/FW

無啦 第二場比Karsa打到心態炸曬 下場mlxg前面咁樣亂搞 應該死得好慘

最後個下唔賣top走去開遠古龍係咪做錯左,隻top仲有復活甲,見到caps都去緊幫佢,jg ad唔另轉頭賣佢去開龍係咪未必搞成咁?

中路血鬼6-0 100%勝率

着草，太危險

打巴龍已經r左勁耐啦 第二次巴龍都識退 硬係要食龍

山羊都守佢唔住 偷好正確

下場出mlxg

打NG 好多垃圾台仔鬥KDA 真好ON9

mlxg玩lee sin快快手3:0完啦好嗎

溝通錯晒

karsa 100% win

Karsa:對面嘅野 都係我嘅野

如果唔係拍食屎狗 可以咁做...

但拍食屎狗...

我都記得係壓緊入去
轉個撚頭無晒人仲要比人捉
最後輸埋條elder
d call真係垃撚圾

出mlxg會唔會有機會輸返3場

無兵呀唔係咩 bwipo又唔係頂塔打

caster真係好投入

係咁迫karsa玩綠色垃圾... 勁on9 karsa隻葛雷夫都夠羸iem 唔通留決賽先出?!

會比人追3

今場食屎狗已經好好多

一輸一定出番karsa

不嬲廢，eu最勁sup依家得kaSing

我都覺,似係一開始想救隻top,點知有兩個on9走去開龍,然後兩頭唔到岸

巴龍，大龍，MLXD份工，我全部要

MLXD終於有機打

4個rush咪食到囉

最後果波遠古

原來lpl姿態做呢場評述

FNC隻sup打到好似冇練過英咁 兩場都係鳩下鳩下

一陣教練唔信邪 出哂3場

3:0 FND下去啦 垃圾比人反CAP

MLXD收割

香港人

FNC

唔該MLXD輸撚左佢 KARSA從此正選

食屎狗打完實叫換人

教練：他媽的 搞不死karsa 怎保mlxg

其實係輸Bwipo果下連GA俾人捉，拖多陣食埋大龍仲有得打

現場鬼佬對華人
超級好氣氛

得返一座
搵堆蛇蟲鼠蟻去推兩秒BWIPO就打爆咗啦

唔bam 凱莎輸得仲撚快

人地英國

karsa例牌讓一個紅。。

聽日到電狗俾人炒3-0

教練：Mlxg如果你生生性性贏左就可以攞尾彩，輸左就要換返karsa

fnc合照真係好邪...

等輸樣

今日應該3:0
聽日FW拎到1場覺得已經收貨

聽日最好電狗輸 如果唔係等於rng直接冠軍

FNC真係同RNG差唔多水準
係次次FNC隊入邊有條友派膠
group stage就食屎狗
今次就JG

有英國籍仲唔棄香港咩

有道理

Karsa:又要我祭旗 又要我埋齋

佢算係咁，個sup原來eu尾貨無人焗住要

letme定妝照個頭咪幾好 今日造型師做咩鬼

電狗2:0 KZ 仲要屠殺
洗唔洗咁冇信心

輸兩場karsa最尾贏返
完美劇本

咁咪一係一齊走,一係等兵線,再唔係轉線推
最有威脅入後排既vlad都死撚左
又唔係狀態差無血
抵比rng掃

2:0 kz喎 我狼點會輸

4個rush食到啦

兩頭唔到岸

Fnc個技術根本唔入流 s1個冠軍 當時有幾多隊伍打 有幾多勁人打？成日打著自己有冠軍個光環 就算贏到rng 一定輸fw 莫講話世界賽

你睇fnc打bo5都著火
今場電狗打一定輸

如果D教練識分析，打kz Camille絕對唔放得

不了 要食屎狗一場都贏唔到崩潰

韓國殺手

Play in電狗已經冇放

而家係幫人打elderly真係好on9

邊到有成日提？
成隊都唔同人啦，有咩好提

呢場真係,如果是但一條龍輸都無得玩落去,就係2條都俾人偷到
根本檔唔住卡密兒分推

唔鐘意RNG又唔鐘意食屎狗
有啲掙扎

根本冇人提過
又係度打稻草人

Caps個樣好Sad

我覺得走去開大龍係弱智既 轉線推中拎多些少野再走最穩陣

頭先個場輸make call

agger 你估TPA

終於知要ban吸血

MLXD又出來搞笑

個call係有問題,caps唔上唔落,唔知打龍好定幫上路好
早啲落到決定,早啲打完龍,如果唔賣上路幫佢,其實3個一齊上都夠幫佢

食屎狗淨係識EZ?

FNC輸有得睇食屎狗喊

仲玩ez

電狗打好啲就係打電狗啦

3攞Ez 我相信呢場FNC會贏

出絕食打野

又ez...gg

坐到12點

輸唔夠 同大清一樣玩死隻AD

要穩

EZ tier 1 wo

佢玩ez起碼正常呀 其他剩係食兵走佬

今次會比人壓幾多刀呢

食屎狗：我打電狗我洗炒

我既話 連傑西都唔會出 屌KHAN無啦啦出一場 你又莫名其妙咁輸撚左先ON9 係我就場場都BAN MAIN英流一定最恐怖

丁team都變左hka no.2..

當年lms 魚腩 m17 今年已經開始打出個勢

REPLAY?

玩得咁廢仲玩 玩隻希維爾團戰幫隊友加速仲撚好啦

佢唔Pick ez先輸硬

毒撚

辛吉德

EZ依個Patch最撚勁都唔比人用

singed

點解唔出SOAZ 笑吓都好

olaf????????

SOLOQ

Singed

韓國仔打BO5先有著數 識玩好多英 套套都可以玩到80 90分太易羸
FW羸一場其實已經好勁 好似G2打SKT 羸到一場已經猛撚到

PAPA估到佢會簡辛苦德

2場都係嬴karsa
結果即刻換走佢咩玩法

對小狗好大威脅
一野衝入去捉狗出黎

好諷刺 大快活要RNG幫手先入到4強 然後即刻俾RNG打返

友情送一場

休息下唔撚得咩

你d on9真係盲反

TPA點同FNC
TPA外卡拎冠軍啵

FNC晉到級都係因為JG偷晒兩條巴龍

singed 除左用黎比人KITE死仲有咩用

MLXD輸左又要洗版

ez保kda易,你曉唔曉架

頭先預告決賽 kz vs RNG

呃機打

Mlxd隻olaf 諗番起反野比人殺到爆

要afk食兵，不了

食屎狗唔揀ez條線咪爆到九彩囉
遮醜咋

RNG重要練紅方 有無咁disrespect

斷兵流

出毒撚 大絕

關咩事
TL自己自爆咋
RNG正常發揮

把聲係deficio

對面果隊Fnc wo

有無打過街霸？
知唔知咩叫國際禮儀

又有得睇MLXD派膠同UZI 1打9

契弟隊 S3同S7都輸1:3

比mlxd證明自己

佢同PAPA傾過 佢估到龍獸同辛苦德

食屎狗暫時玩得最好已經係隻EZ 隻英仲要tier1 咁都有得屌

Mlxd手olaf

FNC幾時廢 世界賽成績一直都好好 你話KDA狗幾廢 但係1次4強2次8強 我覺得夠屌打一大堆人

比MLXD熱下身

點解會覺得rng出mlxd就會輸 對面係fnc

輸左RNG, ryze係MSI勝率極低

要俾面fnc贏返一場先

RNG個陣好撚RJ WO

重要係Olaf

CAPS Taliyah出場囉

還好啦 唔係拎黎打扑頭仔既話

NA

個背景咁型既, show到係咩英雄可以好似旗咁漂下漂下

Hylissang 撚得最好已經係braum
但其實都係麻麻哋

留住個勢到決賽
如果今場比人偷返洩左道氣

俾人睇穿套路。。。

Fnc今場個bp已經好撚靚
再輸就算鳩數啦

岩先咁樣輸都汁柒左佢啦

出MLXD 姐係有多場睇
大家估MLXD 幾分鐘交FB?

搶扑頭仔就搶graves
因為fnc太多ban位Fixed左,所以好難搞

完全無傷,點打團

去到高水平賽事
差少少就係差少少
巴龍個下佢阻到KARSA就唔會輸啦屌

某著名AD囉 其實無人有佢咁多機會證明自己 但係次次都令到FANS失望
我其實幾鐘意佢種遊戲風格 不過講佢好勁好猛真係講唔出

不過 又係龜速打巴龍系列

想reverse sweep 旁述會唔會諗大左

杜文澤跳起咪又係輸

karsa光環已拎 理撚得你

FNClown

都係果句

得一隊還好
其他都是垃圾

因為還好果隊都係打垃圾贏
冇隊勁係連登logic

LCK拎第2 第3都叫廢 叫垃圾

今場FNC 贏撚岩
毒撚分推都推死你

仲有無隊會逆eu

uzi一個輸出頂全隊

RNG個陣 下路一爆線 3:1 但係中野好易羸 頭15分鐘

ryze 後期又痛又坦

上塔改左機制
逆eu冇撚用

唔好理盲反撚
sivir 真心無用

CAPS ROAM好叻，難D後期WO

其實一睇成績就知 上年兔仔 打到SKT2:3 歐洲廢我真係講唔到 史上最大團既TSM都收皮 有咩好講

後期R J

S7都仲有傷

屌睇錯邊
大快活果邊先係無傷
ez又難秒人

洗兵咩
你估電狗咩
會俾你捱到佢痛個時

條下路打緊咩

話唔定mlxg 打爆對面jg

Ryze呢個patch廢到仆街 完全遊走唔到 起裝又慢 又埋唔到身

Olaf 無番屋企可能拎左 first blood

笑死4dive3 4個邊死先

Bwipo隻Singed好似麻麻哋...

worth first blood secured

屌，好老尷

智商壓制

喊啦

攞硬

typical mlxd play

仲要雙閃去cover

交2個閃返轉頭

Impact隻singed就話有睇頭姐

4打3結果ad換support

破你dive

扣閃 LUL

勁到 MLXD 智商壓制

乜鳩play黎

MLXD

jg

係對面弱智
個下齊人就dive啦on9

食屎狗喊未

出mlxg算唔算讓賽

其實上面兩隻見到mixg對鞋個被動咖喎

mlxd: 殺殺殺 殺死那個食屎狗

兵線未入

Olaf咁高速跟唔到

認同 叫fnc入lms打 咁既技術排榜尾都唔係問題
多次嚴重失誤就知 咁既實力 打垃圾就勁 未話比你贏左rng又點？佢之前d戰績點勁我唔知 正係知依個賽事好撚廢 去到fw都係輸 唔需要講lck 廢事唔公平

bwipo咁都走到

如果個下齊人dive fnc應該死4個

傻啦 佢一定知果度有人
先call直接上

SOLO RANK毒撚 LUL

Proxy singed

mlxg其實唔差，打敗吾廠的男人

b po proxy上身...

又EZ

成日覺得睇毒撚對線好悶

我意思係下線要退啦下話

係喎 個個位有眼

係唔係今場變左綜藝

痴撚線,洗唔洗咁堅持越塔農

respect mlxd

毒撚唔係咁玩咩

除非UZI 上身
唔係今場FNC有機

毒撚的堅持

今次仆街lu

咁易捉既毒撚

letme真係玩得幾好 幾時勁左咁多

Bwipo屌你個地圖你開咩

傳聞中既送頭流

毒撚真係

係咁玩,但裝都未有,咁快越俾人捉咩

出多2個裝無敵
少少頭姐

插好眼就話姐
又無閃又無大都proxy

小虎

diu mlxd

caps

又mlxd

4殺2先汁一個 fnc差唔多要翻屋企度假了

越塔越到俾人一捉就死 不如唔好玩啦

越塔 係一種堅持 respect

有Olaf ，真係要捉佢，某程度上佢比人掟到死

bwipo咁大隻又洋腸
鬼識毒撚玩法咩

咪就係,頭先連3速鞋都未有就越,點撚樣走佬

中清兵快加毒撚 其實第一下dive下路唔柒左有得打

咁講火龍手毒撚應該勁過犽宿啦

毒撚真係好7

中二病加成 火龍都係犽宿>毒撚

毒撚諗住再跑快 d 我睇唔透佢件裝

好撚廢 同Impact個隻差天共地

秘密武器都比你透左出黎

隻毒撚真係唔太掂

真。送頭流

出王冠>旗

撿舉上路送頭

出皇冠全體加速

respect

rekkles 可以接tempo 贊助

毒撚送頭 衝住黎送

其實上路係唔係當左solo咁玩 送咁多個打職業係追唔番

係ng arm arm買毒撚個時試英點玩

FNC TOP連Sion都撚唔掂 學人玩毒撚

Fnc今場同4打6有乜分別 想輸都唔係咁掛

uzi送頭

UZI

點解個下好似lag左lag

uzi.....

uzi係唔係真係想打多場

uzi今日真係好柒

UZI 今個BO 真係失禮

呢場係咪真係諗住國際禮儀

當rekkles無用 2v3未驚過

居然係UZI發癲 FNC中六合彩

UZI終於派膠

Uzi

RYZE真係好RJ

小狗放水？銀牌都唔追啦

3奇黑暗兵法

MLXD唔送頭到UZI

俾主場唔好咁7

竟然係王冠>冰杖

Uzi想閃a但疾左野

上路真係好孤獨 下面4v 4打到咁勁, 上路兩個連對線都唔洗

ming嘔錯邊,嘔岩就唔洗咁

uzi又唔係剩係今場發作

下路送閃送頭
不過盾佬打得幾好

Uzi打bo5係咪好唔穩

fnc個sup真係玩得幾好
第一波佢反向E擋ornn大技
岩岩個波佢E又吸左好多dmg

我都唔識

上路一玩坦就係自閉架啦

uzi呃機打??

Ornn一陣出埋旗 又留咗去質器

隻毒撚根本冇用

冇TP 打?? ON9 RNG

佢地玩到，連面對面既時間都就無

皇族打FNC GAME3必送

癲狗

毒撚追住女神黎抱

uzi: 我想多玩一會

仲諗住9點前收工
睇怕都睇多場

毒撚用黎捉狗架咋
捉到就贏

快撚到

好撚快

呢場係幫KARSA正選？

Running man

毒撚入場好歡樂

UZI爆線 RNG要GG了

追到就捉住黎屌

睇Singed play 好治癒

留名等陣前期贏之後送巴龍被反cup

海燈

做乜鳩
爆炸球落去送頭

目標好明顯

直接無視所有人
直衝ad

根本只係ming on9

保特

前面幾個厹完全唔理衝入去追女神
再唔係毒撚啦

rekkles唔洗喊住

屌 原來又係海燈

係痴線佬

tier2 turret

出黎救世

快到

彈落去送頭

kda之鬼好地地又放下路

呢場輸都唔關MLXG事啦

今場FEEL 到FNC 有7成機會贏

但我都係未覺得RNG有危機

頭先嘔錯邊俾隻布朗姆走得甩都係on9左次啦

Cap屎真係舉重世界冠軍

reset再送過 咁對面就有錢賺

屌 隻毒撚比人捉夠未

毒撚咁岀裝 可以死幾多次

尊重

佢捉到ad就贏

毒撚第二件面具

光速毒撚

神風式出裝

好彩既係rng 4個頭係mlxd度

cait出撚埋ie使鬼驚隻毒撚

我以前賽跑冠軍黎架

虎弟咁撚入做乜

犯晒新手錯誤
追Singed

為左捉小虎放塔比uzi

點解每一場都一樣咁

換top lane turrent?

而家到FNC妹下妹下

因為3場都無轉過bp

睇唔透毒撚出裝次序

隻毒撚換鞋
出之前冇諗定嫁咩

面骨換冰杖就好合理

EZ

好柒呀FNC

自爆

????bwipo

uzi出關了

屌,咁樣比人捉
on99

GG

食屎狗走位

Eu Throw

玩完

毒撚識唔識玩架

kda都係大過1
又然

上路搞到成隊炒晒車

毒佬都唔似識玩，pick黎做乜鳩

望到好撚頭痛

毒撚比 Olaf 掟到訓係度，點分推啊

今波成隊都黎搞笑

rekkles就喊
爽

話左3-0嫁啦

緣份到了 FNC又自爆了

毒撚點解唔出坦

REKKLES 1打2
做乜撚野

on9 singed

食屎狗唔知企埋D咩位比人捉 又唔係打DAMAGE
一味係度走

王子

UZI 3件套
完

追下追下追到自己陣散曬

Letme

致敬impact

今次唔打巴龍 幫上

mlxd啲團係打得幾好

唔知陣間食屎狗場戲點做好呢

頭先果團戰UZI同REKKLES 招招都冇中過

食屎狗d走位柒撚到

連一場都贏唔到

個個走去救毒撚 炒曬車

留名等睇隻狗坐到聽日開波

CAPS 屌笑到仆街

隻毒撚仲出旗托咩

LMAO

玩EZ 比ORNN招大打中

食屎狗係要撩鳩人

LETME呢個大技型撚到
中食屎狗但HI毛無比盾擋

食屎狗走去果度做咩
想拆眼？

食屎狗又比人捉死

啲處理差到 有優勢都唔識擴大！
大戰梗係出soaz 啦 屌

唔係食屎狗比人捉先輸咩
本身fnc可以直接夾死olaf同ryze

四大AD

留意返食屎狗個cam個死人樣

完全唔知2邊打緊乜鳩咁

都話比krasa什息下

亂尻咁打

休

準好睇食屎狗喊未,跟住再黎賴死唔走

唔好咁啦RNG

人地陣間又坐係到

心態爆炸又唔鋸既樣

對住隊咁既野真係點打都贏

uzi:屌我都想抖

應該俾soaz玩毒撚,逃生大師

caps走算啦 成隊都痴撚線

食屎狗攞定紙巾未

究竟幾時有錯覺覺得上mlxg fnc就打得過rng

kda molamola

USELESS打到額頭出哂汗

soaz毒撚觀賞性應該大好多

唔講以為打緊rank,冇溝通咁

去TSM啦屌

廠長玩毒撚jg都ok

agger

食屎狗谷定馬尿先啦

去TL頂撚左佢個中路都好呀

食屎狗玩得咁撚廢 佢自己都冇面去扮野啦

仲衰過 2017 wc

推到一半FEEL到好危險 TP走

咁UZI應該打到全身出哂水
UZI打LPL果陣出汗出到好誇限

比uzi A一下交E

見到隻垃圾Top一黎送三個頭都唔想打啦已經

喊啦喊啦

???????????????

其實係咪命運
姿態因為簽照所以帶karsa
但係MSI如果無karsa感覺RNG差好多
天命

uzi一show個頭出黎食屎狗嚇到交E

屌 真係好撚廢

食屎狗ON9

UZI出黎無人開佢,1個嚇4個CLS

ez做乜又要E過牆入去.....明明果個位好好輸出

熟悉的劇本

食屎狗要哭了

uzi玩緊caitlyn jg係後面gank

隻TOP笑死

坐到聽日啦屌

大家拍定手先

亂玩都gg

gg

Caps with 4 wards

我究竟睇緊d咩

講咗N次姿態係第七人 柒夠未

各位睇好FW定KZ

有冇人話我食4大ad玩緊咩?

黎啦大家
預備恥笑

fnc三場都係pick中期陣
三場前期拎到優勢中期throw番哂

知

本身就係帶karsa
姿態係第7人緊急替補

總之見到人gank食屎狗就一定第一時間e走先

Mid game玩得咁撚垃圾就咪出呢個陣啦屌

今場CAPS 打得唔算好啦
小虎ROAM得多過佢

比uzi點一下就交e 食屎狗有無咁驚 gg

fnc隻sup真係慘
有幾波都係贏佢

caps見住隔離條友閃番落去死到底係咩感覺

小虎+MLXG係中路到唔比CAPS 去ROAM

KDA之鬼你估流?

但好多波都輸佢喎

最慘都係caps

Uzi喺LPL決賽片頭已經講過唔好放女警俾佢

慘 ?上兩場呢

玩毒撚最驚俾人開團5打4，因為團戰毒撚無用

啲分推係想點。。。

輸比第一AD 正常呀
食屎狗又嬴

除咗臭雞仲有咩英可以放俾佢

1/4/6 冇得瀨啦

唔好放ad俾佢就真

成條下路根本痴撚線

笑到我

Uzi出蟲仔早就贏

letme呢3場痴撚左線

JG個閃

好
冇左JG 食得

LETME呢幾場好有水準 D大中哂

EU FLASH

gg la

仲玩用黎捉adc 未行埋去已經溶咗

完啦好嗎

影帝黎啦

投撚左佢算啦屌

3:0 掃好悶....淨低d時間又局住去打機

3場有2場都輸得好唔抵

penta?!!

???

你老味 throw game

penta kill

四大ad成場放下大洗下傷推下線,見人就交e交閃走佬 屌,個個銅牌都四大ad啦咁

pentaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa?

UZI?????

呀王子

食屎狗penta

又夠EU撚打飛機了

又要人讓penta
我dllm

又呃機打

超 對面throw咋嘛 penta

penta

JM9 ????

屌又比食屎狗刷kda

jhin

Fw今日打埋定幾時打

KDA player就算輸都要拎penta

又可以打足1年

一笑完penta

Penta

KDA之鬼-

國際禮儀

食屎狗：嬴輸對我黎講已經唔重要

食屎狗又贏

拎penta滿意啦，投左佢啦

PENTA 都輸GAME呀

RNG好同情REKKLES

Penta>tower

食屎狗 PENTA 陰陰嘴笑
CAPS子塊面黑到

神throw

咁送penta 新招喎

聽日

rng呃game打

KDA KDA

仆你個街咁樣整個penta比佢贖罪

penta>tower

食屎狗咁都有得攞彩

penta kill
輸都冇所謂啦，kda 又贏

PENTA

真

見佢咁慘

KDA要緊

佢真係幾好彩.咁都PENTA

如果一換mlxg 就輸 會有咩事發生

國際禮儀送PENTA

想睇第四場

KDA狗發威了

rekkles:今年又有得去all star

玩屎..

第一個penta killl
食屎狗又贏

Kda9又贏

penta完 再做影帝
完美劇本

係喎,又要人讓penta
唔係讓駛鬼搞咁耐

UZI隻CAIT好撚廢....

驚佢又坐

呢個REPLAY耐撚到 打哂飛機

老老實實食屎狗依個series 打得幾好喎算係

uzi今日真係打得麻麻

KDA player

沖個涼又輸返

屌你成隊守緊FNC SUP係下路BD

rng心諗廢撚事你陣間又坐係到喊唔肯走

咪又係輸 食屎狗😍

MLXG 頭先TROLL撚到 頂左幾下塔 人都未掂到就比塔打左個GA

唔想見到男人老狗喊，比個威佢

UZI個E
體力真係佢既問題

你肯定?

1/4/6 變 646
KDA又靚咗

咁食屎狗點演戲好

好啦好啦
可以安心輸了

uzi彈錯位？

rng咪呃機打啦 throw送penta真係7

MLxD

karsa 心諗: 屌你老味

uzi會唔會又PENTA返

146 變646

penta前 = 1/4/6

Mlxd

主場讓一局啦

直接開啦4打5淆乜撚呀

FNC?

輸了

隻tahm 吞左幾次都唔開 真係托柒

我想問食屎狗做咩出cdr鞋 tf加大天使都頂晒cdr

岩岩死SER?

Fnc後期真係好撚廢

summoner spells

兒登

無知一問
ez打到最後仲留隻cd鞋做乜？

我以為少左連燈會贏返

karsa語言包錯亂

重…懲戒

走佬保kda

垃圾連登 屌你老母

好彩今日letme同埋小虎叫有D態
今日小狗無之前咁癲

電腦大爆炸!!!!!

連狗又搞事?

垃圾連尼住

The gap is closing係指LPL LCK LMS越黎越細
EU NA自己圍爐打RR算啦 廢撚到核爆

睇得出打得好保守 啱啱有波捉死左mlxd可以逼團5打4 但佢地推完水晶走左

廢ser

打bo5留下力嘛
一陣打幾鋪又冇力

到底係
報答
爆塔
定係暴打

都係好撚勁

廢鬥廢

At least 食屎狗 got his penta

逼uzi玩cait tris中期完全無用嘅英rng好似無咁勁

其實上路係咪第二場最尾同其他炒大鑊先揀毒撚

食屎狗唔識輸出
明明玩ad

成個Twitch chatroom
Rekkles LUL

食屎狗拎左個PENTA 刷完KDA之後團戰冇輸出過

連仔關登5分鐘為食屎狗默哀

重要人讓嘅penta

LOL ESPORT連場GAME都未完就剪好片放上FB

有一波隻毒撚死左搞到輸巴龍好傷

唔用逃生大師sOAZ ，FNC教練腦裝屎

4大ad Uzi Betty Pray 大清
食屎狗返去食屎啦 退化得仲勁過deft

你留係度都無用 無野推到
又比人poke左唔少血
Fnc無咩硬開 mlxd都就復活
再留就重視小組賽個場
主要係中後期決策同團戰太差

呢個penta根本就係場上9條友夾埋一齊送比佢 廢事佢又喊

呢幾場UZI 都食左屎咁啦
不過都係勁過食屎狗幾廿倍

MLXG 閃入去 人都未掂到就比塔打爆個GA

對面拎最撚屈既ez 緊係啦 比隻西維爾 小王子睇下點

廢事要成隊安慰佢 一齊柒

食屎狗又有藉口
送PENTA係咪RNG 交易
食屎狗要KDA RNG要贏

我又唔覺uzi呢個series真係好食屎狗好多

可唔可以唔好話我
我已經盡力食緊屎

Betty 其實都唔係好掂
對TL果場扣閃唔用

似Uzi專登揀cait磨3場 廢事決賽比人Ban main AD

rng throw game throw到連penta送埋都輸
fnatic正式由神話變笑話

點解唔係對面勁?

難為個翻譯

個時RNG個企位唔算後 FNC jg同sup都仲有R 可以嘗試沖入去強開 反正後期都打唔贏 點都應該搏盡一鋪

真係唔信再3場放ez

呢幾場LETME就勁啦

雖然食屎狗一路打一路比人插到飛起
但我覺得隻top同sup仲廢

聽日會唔會又3 0

rng 成隊都好似冇雷

我覺得仲除左EZ CAIT UZI 仲可以pick 其他但只係一隻cait fnc都贏唔到就pick到底

mlxd

第2場係kz khan 贏左啦

整體黎計一定好過食屎狗同大清 甚至我覺得佢今次打得好過pray 不過間唔中會派膠

估計fw都偷到1場既

插佢份人即
其實今次bo3技術上交足貨

Top game 2 做到下野
雖然分推係團隊策略

Sup就真係廢
睇得出無用開janna

好過group stage好多 不過都係廢

睇下kz jg同khan發唔發夢

食屎狗最廢係佢個人格廢
其他人廢都冇佢咁仆街
你睇下dyrus
當年佢打世界賽俾人屌到狗咁
咪又係冇人叫佢食屎狗
係佢個人垃圾 你技術幾撚好 人哋都係睇你唔起

格食格 聽日FW 3:0

對上UZI有邊個真係羸到條線..其實佢算唔屎

唔出mmd應該打到第四場

出mmd 可能俾人3 0

拎penta輸 又可以永續

冇蘇牙屎睇

出mmd應該小組賽都過唔到

唔知花生調整好未
上cuzz好似一般般

FW冇帶MMD
帶咗Morning

為左penta 得番隻sup去推塔

有d想睇國共內戰

黎明哥，幫fw迎來黎明

出cuzz一定死硬 真係睇花生了

其實jg我覺得表演一般都ok
反而top要比d心機

好大機會重演2017all star , 幫手踢kr出局有比猜拿稱蝗

聽日KZ3-FW1

聽日FW 3-1 kz 之後台中大戰

師兄咁快燈定
好心急咁

khan msi無咩霸氣
好似收曬火咁

有邊次重要賽事kr唔入決賽

廢就廢啦 收曬火

FW盡力打就好

扮到好似比人TROLLR咁

真心唔明點解第3場都唔上SOAZ

唔明點解個教練成日都要佢玩坦

拎到1場夠勁了

bdd似無咩狀態

pray似無啲

我狼韓國殺手

kz成隊都冇喇不如

成隊都無

幾時到TSM打

聽日就知佢係咪係世界級幻神top

dade型選手

雖然都係0-3
但比預期中好睇
FNC 都算交足貨

期待聽日嗰個series

手傷撚左wo
佢單手打lol打成個月

ez都交唔足貨 就真係叫佢去食屎算啦

今場真係JG troll得勁過佢

最慘係fnc完全逼唔到rng用第2套打法
kz同fw咩都睇唔到 想睇多D都無 咁就完左

對EVS有上過一場
soaz成條路崩左
最後險勝就唔再用佢

有無人覺得今日RNG係藏緊招
3場都好似差唔多既野咁

擺明係 連續3鋪首選cait

根本迫唔到佢地出第二招

感覺呢個series rng 留緊力

贏game點解要轉plan

綠色垃圾都羸到

咪係

咪係 都輸唔到換黎做咩

fnc無能力迫rng拎第二套野出黎
rng算比面show左場ire mid

轉左MLXG算唔算轉plan

karsa仲係玩緊坦
有消息傳佢為左msi練左好多nid同鏡爪 佢小組賽出場個陣有想揀鏡爪

覺得mlxg夠做
唔需要karsa咁勁既人出黎

我覺得覺得似係平時打機
一開頭用無咁激進既野打到佢心態爆炸
再就黎贏果陣搵個癲既落去搞到對面仲爆炸果種感覺

比mlxd練手感啫
唔洗諗太多

唔好再整d先pick zac再俾對面後pick janna應該ok
上次根本俾電狗智商壓制

認真問，呢個series算唔算close?
reddit好多eu/na fans話need a bit luck to win
但我覺得rng team comp係scale 前期唔係應該輸2~3K?

對唔住

聽日khan點都要拎進攻打野而ban yasuo

fnc close唔到Game
你睇返rng呢3場同之前唔同既係佢地下路無用最擅長既狂壓線體系
3場都係同一個體系黎都知佢地留緊力/無力

次次都輸後期Throw game

而且uzi今日狀態真係麻麻 可能係3鋪都係cait打ez 對線黎講有D壓力

第二場無被karsa偷到龍好大機會RNG就要輸

證明左EZ而家真係好撚柒勁
不過前幾排UZI贏咁多有一部分GAME係有karma
所以其實FNC個BP方向做得幾岩,但係由於下路用左太多BAN
中上野放哂出去咁濟

頭先rng都差d出事
karsa玩zac都仲d收皮，唔係神偷雙龍真係gg得

好掛住佢地

下路賣左去tsm之後完全唔掂
中路perkz又唔夠caps黎

25bot

呢個SERIES MVP係邊個
letme定karsa?

其實中路血鬼勝率100%

letme

karsa係第2鋪mvp only

我覺得聽日KZ 藍方既話會首先ban 左graves 同kha zix 先
廢事野區俾FW打穿

niels勁好多囉

聽日kzfw 點睇

FW in 5

FW 3:1 贏KZ

Kz3:0fw

傾鬆

FW力求贏一場啦

三場都係INVADE前期拎到優勢 推唔到塔
中期又食哂屎咁 咁你出得EZ比女警拖到30分鐘點撚樣打.....

FNC輸真係輸自己 MID GAME場場都玩到PAT屎咁

KZ 3:2 FW

係得連登仔無叫姐

多謝完rng帶佢入4強
然後就俾rng屌番出黎
不如唔好入啦

fnc贏左na已經完成左任務

EU>NA
完成歷史任務
NA連比人屌打嘅機會都冇

得罪講句, 唔想聽日FW贏, 雖然平時會撐LMS
因為唔認為FW可以打得贏RNG, 唯有靠KZ搞掂佢地

對LPL選手冇咩意見
純粹唔想見到大陸捧杯比班大陸西打飛機

希望傾鬆可以贏 同時FW唔好輸得太難睇
FW真係唔會有機會贏RNG

KZ fw都搞唔掂搞得掂rng?
唔好玩啦

佢講緊fw比rng食住寧願放韓仔入去打爆班蝗啊

LCK輸就最好

KSV另計

都係果句,打bo1都打成咁

唔期望kz bo5既能力

聽日FW 3-0 KZ,成為本年度最大笑話

我寧願RNG冠軍,FW冠軍都唔想睇班KZ最強論既傻閪打飛機

召喚khan gif

跳跳場=垃圾

fw打爆rng攞杯大陸仔仲崩潰啦

就係覺得fw唔會打得贏

FW應該點都1:3啦

真心唔想泡菜再贏 對隻game嘅發展都無好處

總之唔想見到rng贏

Fly加盟ksv

即填GG入會FORM

雖然唔鐘意中國 但uzi值得有個冠軍

當我無講過，睇錯FLAME
FLY條垃圾不了

真係不了

同意

push

屌你個on9Fly係KT個期除左帶起玩龍獸之外 一冇麗珊卓廢撚到仆街 都唔明點解個陣表現咁差仲搵佢返黎